一手資料！和你塞攻略 — 前機師爆料！

老老柒柒圍狗屋不如日日圍國泰城，同塞機場條路概念一樣，無人返到工就無機走到，原理同罷工無分別~~

1. 朝早多人圍就會影響一整日schedule

每朝早最多人番工時段係0700-0900，一班機delay就會牽連同日嘅班次

CX KA 講緊每日近百班機，仲要大部分係短途早機，來來回回好幾轉，飛完夜晚又要緊接住飛歐美加，只要朝早飛唔到就順帶下晝夜晚零晨機冚家cancel/delay

總之啲機返唔切，就無機走，所以一定要朝早無人番到工先可以影響到之後既schedule

2. 大大力挫貨運量

除咗客運量仲有貨運，只要停飛一日，佢既成本好撚大，絕對唔係一個小數目，可想言之停飛兩日啲高層應該喊到收唔到聲

機場嘅春袋比起客運更多係貨運，所以先咁緊張要申請禁制令呀~~

3. 一定要塞大嶼山主要幹道！

若然因航啲mon post狗收到風圍佢城絕對有權叫機組番機場report duty，對大公司黎講要喺機場set個office容乜易，但只要無人過到去都係無人番到工~~~
兩邊齊攻想番工都難

雖然因航無可能炒撚曬所有人，但始終佢地工會唔夠power去令所有人無後顧之憂去罷......

只要佢地番唔到工公司都吹佢地唔脹，所以大家夠薑9月1-3日日入去圍因航和你塞啦！

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好招

但要齊心先成事

支持

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

推

又搞鳩國泰? 唔係話支持國泰咩?

機場行動post

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

今朝焦土之母又出黎放火，各位手足識做啦

搞都搞大陸航空公司先啦

同埋機場咁多手足 分分鐘佢地自己塞自己話返唔到

一向已經係仆街公司啦
成日都用唔同理由炒人，令樽水都話員工偷野，如果唔係公會點會成鳩日示威

係連登仔入世未深見所謂英資就盲撐

就係支持佢地先間接令佢地罷工呀~~~
佢地主動罷就會俾人秋，好多因航之友都話佢地電話裝曬監視軟件，基本上所有黃絲嘅fb都清曬反送中content，同新疆無分別

係都搞HKA啦

因航係全港最多班次嘅航空公司，佢死就起碼癱瘓一半客運量

Push

咪臭係 搞國泰真係恩將仇報